南韓🇰🇷🇰🇷🇰🇷亞運男足打氣區

南韓20人名單：
門將：趙賢祐（超齡）、宋範根
後衛：鞠兌政、金玟哉、黃賢秀、金振亞、曹友民、金文煥、李石英
中場：李升模、張潤鎬、金健雄、黃仁範、金正緡、李鎮賢
前鋒：孫興慜（超齡）、黃義助（超齡）、黃喜灿、羅相浩、李勝宇

賽程
Group E
南韓🇰🇷 巴林🇧🇭 馬來西亞🇲🇾 吉爾吉斯🇰🇬
15/8 20:00 南韓🇰🇷 vs 巴林🇧🇭
17/8 20:00 南韓🇰🇷 vs 馬來西亞🇲🇾
20/8 20:00 南韓🇰🇷 vs 吉爾吉斯🇰🇬

每組首兩名＋4隊最佳第三晉級16強

贏左冠軍就可以免兵 一齊為oppa打氣

求摘金免役 孫興民抵印尼

【體育】周六替熱刺在開幕戰後備上陣鬥紐卡素以後，韓國球星孫興民將暫別英超，為國家隊在雅加達亞運披掛，周一他已抵達印尼。

亞運男足A組分組賽上周已經展開（該組有5隊要多踢一輪），其餘5組就本周開戰。身處E組的韓國在周三先對巴林，26歲的主力孫興民（Son Heung-Min）已現身印尼，為國爭光之餘，亦全力為自己的「免役」而戰。

「我們的目標當然是金牌，但談何容易。比賽心態很重要。韓國在世界盃爆冷贏了德國，同樣在亞運韓國也可能爆冷不敵其他亞洲隊。只能一場一場來。」孫興民到埗後說。

按韓國法例，成年男子需在28歲前服兵役兩年，但獲得亞運金牌或奧運獎牌者可以免役。換言之，韓國男足只要在雅加達亞運封王，正當打的孫興民就可以繼續踢波而非當大兵哥去也。

假如韓國順風順水一路殺入決賽，孫興民將錯過鬥富咸、曼聯及屈福特的英超賽事。當然，一旦韓國摘金，孫興民得以免役繼續留在熱刺搏殺，缺陣幾場絕對划得來。

圖片來源 : ©AFP

孫興民加油呀

泡仔去服兵役

祝泡狗全隊斷腳 為國捐軀

英超仔同班細蚊囝挽

實力上應該超班嘅 贏唔贏到就真係睇自己 想孫興敏免兵役

首圈出局啦仆街

做兵啦撚樣

班西亞仔唔易踢

今年1月 u23亞洲盃
4強輸比烏茲別克
季軍戰輸比卡塔爾

不過今次有son 一定會輕鬆贏

超班好多

佢實超晒班㗎
要睇班師弟生唔生性

1.21

加油當兵💪🏾

下盤贏

尚洲尚武最強💪🏻

Son 加油

son

［奇妙電視有直播］亞運男足 香港U23 對 中華台北U23 8月15日17:00

G持🇭🇰🇭🇰

10蚊注撐到冠軍抵玩

Ching sick ball

想泡菜輸波，son死去當兵啦

求神拜佛去到決賽輸到嘔突
韓狗冇一隻係無辜
要佢地滿懷希望行入去喊撚曬口返出黎呀

係咪韓國人? 竟然唔服兵役

提早叫定孫二等兵

south_korea#fifa south_korea#fifa

同組馬來西亞3:1贏左

尚州尚武歡迎你

冇son呢啲身體質素咁強的人當兵韓國點對抗支那？

撐得南韓隊嘅人一係五毛一係支那人

son後備

竟然唔出準軍人

SON加油, 軍隊需要你

尚州尚武

死泡狗，咁撚愛國
應該贏咗都主動去服兵役

大韓民國軍隊的大門永遠為Son敞開

冇son既南泡真係9流
好運咁小組出線之後又放佢後備最後輸先開始換佢出來追結果追唔到就好笑

全部服兵役啦

黃義助1:0

入左波,屌

2:0

我韓

燈撚到大炒

黃義助3:0

4:0

義助

巴林執柒咗佢啦

冇出過嘅話好似贏金牌都冇得免兵役？

係

40:0

出過一秒都計,求其搵場出就得啦

亞運澳洲有無份玩?

所以奧運個時都係用哂18個
不過8強當兵民累兄弟

小組賽如無意外應該第3場韓國出哂後備啦

無

用電腦睇唔到cable既？

孫興民可免兵役了

6:0完 出線在望

先贏一仗

場場都要當決賽咁踢，唔可以有任何risk

1.09

son繼續後備

留番之後先出

留力當兵啦

往蹟
20 January 2018
South Korea 2–1 Malaysia

輸緊1球

當兵啦仆街

link?

加油呀.. 馬來西亞

尚州尚武💪🏾💪🏾

半場 南韓🇰🇷 0:2 馬來西亞🇲🇾

輸兩粒

咪阻我當兵

當兵民

有無咁柒

重唔出Son

叫番聲孫sir

豬緊

下場和都出線

輸埋佢啦

下場快撚d搵條西亞仔剷到佢無得出啦

唔出個超齡化妝龍門嘅?

比機會後生仔踢下

換龍無意思

Yes 去到決賽都咪出son

孫準二等兵終於出場

入3球冇難度

比林明禎入多三球就有佢份

lm 等睇球王入3粒

孫將軍御駕親征

屌你老母廢柴

孫二等兵先係

拎金牌都要出過場先有得免兵役

上場正選

咪比其他後備出

今場贏左 下場就出後備咪好

睇林明禎死守

移民算啦仲做泡狗

吉爾吉斯全組最廢 唔使驚

輸埋佢

個大馬球員自己碌出底線場外

ching好型

連燈

黃義助1:2

頂住呀馬拉

躝番大阪啦

南泡必勝

贏左先返

16倍

一齊降班

FT

等港隊送孫興慜去當兵

收到風南韓輸波走線避開香港

香港

星期一再為oppa打氣

幫尚武拎冠軍打亞冠

怕左香港普巴

次名硬啦
唔會輸比哈薩克下話

哈薩克🇰🇿

香港普巴指邊個

個隊係吉爾吉斯嚟

梗係唔會比哈薩克
只係輸畀吉爾吉斯

係吉爾吉斯呀

(討論) 陳俊樂算唔算香港普巴?

普咩巴, 明明就係港版山口螢

死韓狗死返去做兵啦

輸比吉爾吉斯仲柒

🇰🇵🇰🇵🇰🇵

笑撚左,哈薩克係歐洲足協架

哈薩克

見到個kz以為哈薩克，地理上近亞洲喎無錯

son 學歷唔夠

只可以做文員仔果d

有得踢業餘聯賽
好似係

英文廢就認咗佢啦

學歷唔夠直頭唔使服
eg 李青龍

on9
完全無睇清楚
見到個kz就無睇
叫英文廢

佢學力太高

小學未畢業先唔洗
son 初中畢業架

咁咪死
讀完高中仲可以踢尚武
冇讀初中服都唔駛服
家陣做文員仔

關於孫興慜和他服兵役的問題，一直都是很多韓國球迷、熱刺球迷包括其他球迷們關心的話題，但是關於因為沒高中學歷就無法加入尚州尚武隊的說法，是不成立的。

根據韓國現行的規定，如果要加入一支韓國國軍體育部隊足球團（比如軍隊球隊尚州尚武、警察廳球隊牙山木槿花），就必須要在加入球隊6個月前在K聯賽作為球員進行註冊。

也就是說，他是可以加盟尚州尚武的，但必須要在加盟的半年前就回K聯賽完成註冊。

被笑死！韓國足球亞運爆冷輸馬國落入深淵，孫興慜冷汗直流還被質疑踢假的

印尼2018亞運男足項目昨天繼續進行，不過在E組的一場關鍵之戰中，奪冠大熱門韓國隊爆出大冷門，他們以1-2意外不敵馬來西亞，此戰過後馬來西亞2戰全勝提前晉級，韓國2戰積分3分還需要在末輪贏球晉級。

目前韓國以1勝1負小組排名第二，不過面對實力較弱的馬來西亞，本場比賽半場結束竟然是0-2，全場1-2的比分，不得不讓球迷懷疑這次比賽韓國又故意放水。

由於雙方實力懸殊，韓國隊和首場一樣，並沒有在先發陣容派出他們想要免除兵役的頭號球星孫興慜。另外一位世界盃成名的韓國超齡球員門將趙賢祐也坐在了板凳上，為韓國隊登場的主力門將是全北現代的年輕小將宋範根。

但這兩位如同韓國的船長一樣，因保留實力導致球隊落後，等到想要搶分他上場補救的時候也已經為時過晚。雖然比賽最後扳回一球，但最終依舊還是不敵馬國，只能目送對手晉級。

很多球迷調侃，韓國隊這是為了避開國足複賽的對手而刻意輸球，其實不然，下半場孫興慜替補出場，也直接證明了韓國隊是真想贏，儘管最終事與願違。

韓國隊此戰輸了球，但依舊存在理論上小組第一希望，他們需要寄希望巴林擊敗馬來西亞。不過今天巴林2:2戰平吉爾吉斯，不過依造實力來看很難。韓國隊最有可能的情況還是以小組第二或最好的小組第三出線。

最終戰面對吉爾吉斯，對於韓國來說可謂進退兩難。如果贏球極大可能以小組第二出線，他們將在16強決賽遇到F組第1（伊朗），即使贏下伊朗，他們還將在八強遇上B1（烏茲別克），很顯然對上亞洲第一和中亞強隊，都是韓國隊不想的，更是沒有把握贏球。

如果以小組第三出現，他們將遇到A1（相對偏弱）或者D1（日本U23），形勢稍好。但是末輪錯綜複雜的計算方法和各隊的想法，韓國隊儘管手握5個淨勝球但也不敢在末輪消極對戰。因此，小組第二成為韓國隊需要爭取也必須爭取的。

輸球後的孫興慜將面臨很嚴峻的問題，他們在後面的比賽中不能夠再次犯錯，否則將提前回家。而和孫興慜提前續約的英超熱刺球隊也是痛苦不已，如果孫興慜去服兵役，那麼他們起碼要損失他兩年的時間，按照規定，孫興慜因為學歷不夠，若要服役將不得不參加韓國次級聯賽牙山木槿花隊效力。

韓狗

係咪一定要金牌先有得免役？

係, 亞運喳
連亞洲盃都唔係

玩大左
要打硬仗

重現對洪都拉斯搶波射

個場真係超級發波瘟
變左累埋兄弟 權昶勛今次仲要傷左無得踢

好可能要打沙地/Iran
不過u23當兵民唔發瘟都超班既

隊友射唔入屌隊友
自己射唔入屌隊友
吹完場屌球證

心急嗎，大佬份人工差咁多，報國？叫大韓民國食撚屎

傳失波比人入

呢個唔記得

亞運亞洲杯要金牌
奧運銅牌就得

原來亞洲杯都唔得？
依個真係唔知

睇01新聞好似亞洲杯贏金牌都可免伇

無明文規定
但如果亞運輸而亞洲杯贏到 群情洶湧 加埋有孫 都幾難唔免

但亞洲盃一定難踢過正運

好難講，隊友勁 d 可能好踢左

同意
亞洲杯韓國仲要係第四熱門咋

亞洲盃其他國家都打真軍

但對手實力同時都高咗
特別係日本，日本出晒名只係當亞運係奧運嘅熱身賽，淨係派u21打亞運，以用作備戰奧運，兩年後啱啱好u23 。
而且澳洲都會參加。

所以之後淘汰賽爭氣d啦

唔係都唔駛輸
不過唔覺得攞到牌
入到4強對主場有尼馬耶穌巴西
季軍戰對尼日利亞 出哂名u23超班

入到去打西亞中亞都難食

問肥普借熱狗d助教隊醫去泡菜隊啦
唔係續左約都無得用

要亞洲最強前鋒有貨交先得

u23唔同senior 既

son's highlight

難講喇
唔知佢會唔會開呢個先例喇

借熱刺隊醫
想傷多兩錢重??

世界盃殿軍都得啦
殿軍仲要主場黑哨

孫興慜（軍人）

邊鳩個山口螢

不過哈薩克有份玩亞運

呢一刻打亞洲盃冇邊隊會夠伊朗打啦

Oppa加油

宜家咩情況

準備拎金牌

咪係囉
澳洲係亞洲足協又關亞運咩事

不過講開 下屆亞運澳洲新西蘭好似想join

好想見到垃圾泡狗失敗

留名睇son返泡菜當兵

比佢地玩先算

輸硬

為oppa打氣

我想買件尚州尚武印亞洲最強前鋒，有無人知邊度有得買？

為義助加油

睇完心情靚哂

為尚州興奮

亞運都贏唔撚到就抵佢當兵啦
利申:半個fans

上面話連尚州都唔係，要打再次一級喎

牙山木謹花 警察隊
搵朱世鍾

是旦啦，咩隊都印

google搵到

快撚D出局

泡菜都有力架

支持孫興民當兵救國

想問邊到有得睇出賽陣容
係咪都係比賽前一個鐘出

亞運官網
係

場場都後備

【體育】亞運男足分組賽將於周一晚上完成，上場爆冷不敵馬來西亞的韓國U23會鬥吉爾吉斯，即使勝出亦只能以小組次名身份出線，令衛冕之路更加難行。

上屆仁川亞運冠軍韓國，上場雖然有熱刺球星孫興民後備落場助戰，但仍以1:2不敵世界排名第171的馬來西亞，周一在最後一輪分組賽對吉爾吉斯，當然不容有失。「前路崎嶇，每場比賽都要盡全力去踢。」韓國U23教練金學範說。

韓國現時憑3分在E組排第2，馬來西亞就兩戰兩勝提早過關。由於在亞運先計對碰成績再計得失球，即使周一韓國贏吉爾吉斯而同時馬來西亞不敵巴林，兩隊同得6分之下，馬來西亞仍會以小組首名出線。

假如韓國以小組次名晉身16強，對手將是沙特阿拉伯或伊朗，兩隊現時在F組並列第1。

次名出線的話，除了比首名的大馬少休息1日，亦要舟車勞頓，在16強和8強分別前往不同的場館作賽。

假如打入8強，韓國最有可能的對手是今年初贏得亞足聯U23錦標賽的烏茲別克，實力非同小可。

Cable 係咪唔播最尾呢場？

係
因為要播oppa決賽對手 香港

對大馬出後備 on9
係都今場先出

最衰無得攞第3

出線is

son正選

輸比吉爾吉斯咪第3

輸埋出局吧

第3條線仲好踢過第2

出局啦韓狗

Son心諗究竟我做錯啲咩要係到踢呢啲西波

投錯胎

可能輸波都唔駛出局

半場0:0
出線在望

十六強出局在望

son1:0

孙兴憋加油

23 August 2018 20:30 16強打伊朗

要對伊朗
可以準備當兵了

伊朗加油

8強見

We Are Iran

特登去世盃舊post搵返伊朗支旗仔黎用下先

過到伊朗都要過埋烏茲別克

輕鬆

可能對香港呢

我們都是伊朗人

要讓路比oppa了

讓出局的路

香港無得當兵
踢多場波為港效力
oppa唔同
出局都可以為國

當兵啦黑哨狗

快撚d當兵

根本呢條當兵民就抵死既
四年前喺你自己土地搞亞運都唔踢咁串
肯踢就唔駛依咁折墮啦

好似係利華唔放人
佢再on居係冇踢12年

最

你睇下亞運個賽期先啦
個年踢到10月啊邊間會咁易放你啊

如果8月應該會放
但係其實利華肯放佢踢幾場已經夠
個時未超齡
兵役解決左又可以賣貴d

2012年佢想係漢堡上位
無pre-season 就無咁易
同埋佢踢都唔一定入到選

身為伊朗fans 但伊朗今次出晒成隊u21
有個仲要得17歲
唔多睇好
睇黎烏豬先係擋南泡個隊

U21都輸咪抵佢去當兵

Son繼續正選

有冇link?

謝 巴打

上呀伊朗!!

南韓邊有可能輸

係都孫生唔要面啫
有邊個想當兵

中眉

條楣頂住死唔去
轉個頭自己中柱

打和 super

義助差d 射得咁靚

Iran U21 vs Korea U23+3個超齡

輸比馬拉

iran d人控個波都離腳

on99第2場出後備第3場出正選

留力啫
孫狗一個攪掂你班亞洲狗啦

死韓狗抽水

大家快啲幫我打氣

死南泡狗暴力足球全世界都知

番去入伍打飛機啦屌你個閪

泡1:0

又係黃義助

傷左個

呢球咁勁

入8強了

南韓美斯

趙賢佑搞咁耐

MK龍傷?

下場咪又係比烏豬收皮
上天會懲罰唔想為國效力既人架

話時話點解趙賢佑著18

踢埋下場畀心機當兵

龍門傷左, 買伊朗追和先

連個第三龍都出埋，諗住實贏梗

得兩個龍炸

嚴唔嚴重
8強出唔出到

1號可能係u23本身個正選

伊朗係咁越位

又傷左件?定抽筋砟 要擔出去

完

oppa❤️

烏茲別克加油💪🏾

支持oppa幫香港幫仇

報仇

烏豬加油💪🏾

Ui jo

神射手

黃污漕

推到SON當兵

[亞運] 韓國隊教練賽前偷走港將釘鞋 陳佩琪不適應下慢0.03僅僅出局

打你老母臭閪個氣呀
偷香港選手鞋 泡菜真係賤種國

泡狗輸清光

烏茲別克

1700

MK龍出唔到, SON準備當兵

亞視播唔播？

麗的播吖

屌你老母根本乜撚都唔直播，咁買黎做咩

烏雞456

出唔出都係準備當兵

都好

低清

oppa

敬禮手勢

Any Link??

謝謝巴打

1:1

各有所需有咩問題 規則定落係咁
點解要用人地出曬u19黎襯托佢u23+英超兵
有最強人腳唔出 贏唔到又比人屌架啦

係son 恨免役處理得肉酸咋

烏豬快啲反cup

射得咁靚
反韓但都唔想son當兵 始終佢真係勁

義助又入

義勝射得靚同son有乜關係

咁都要韓國拎到金牌 son先唔洗當兵
咁都唔明？

要靠義助先贏 咁son又有幾勁

咪就係，落黎 u23 都屈唔到機

連登仔愈反泡 泡狗愈勁

幾時歸隊做心心

如果好彩入到4強
下2場先係重點
4強打越南
決賽應該打日本
不過好彩既係日本而家好似唔係好勁

日本果班都係U21,越南反而一定有心爭冠

唔駛當兵佢真係話撚之自己俾人CARRY到攞牌

今場輸左 立即返去對曼聯LA DIU

黃義助對曼聯

佢講緊son姐
就算輸左返得切 未來熱都唔會比佢出啦

9UP JA
btw 2-2了

係咪過大細

3-2

仲唔黎料真係當兵倒數

當兵

當兵了

哈哈

當兵民 啪啪啪

無MK龍真係差咁遠咩

有時真係無得唔信假波，個盤鬼到咁

個龍都幾唔掂下

慜大人當兵了

泡狗

未完場唔洗當兵住 烏豬力頂

大韓民國

泡菜仲係到妹妹下係咪真係咁愛國

笑能死

咁都俾人cup 好撚假 我

如果再cup返 仲撚假

勁條撚
乖乖地去當兵啦隻狗仔

呢場輸咗係咪亞洲盃都唔使踢已經肯定SON要當兵

廢就廢啦

Bye bye son

亞洲盃最後機會

呢場輸就真係亞洲盃最後機會

亞洲盃冇明文規定免

都當緊兵仲有撚得踢咩

Son 28歲生日同奧運會開幕同一日，會俾佢打埋定直接去當兵

牙山木槿花歡迎你

下年

幾比幾？
仲有幾多時間？

要28歲前入伍 佢下年27歲咋

真，白禮頓有亞洲神鋒會超越佢

鳥豬開始表演訓地

72mins 3-2

72分鐘
3-2南韓

第一次見到西亞狗訓地咁開心

亞洲盃大機d
會唔會攞英國護照

你望下當年破處永咩結果

泡菜今次做咩唔收買上場港隊對烏豬個球證呀 咁八強打我地咪輕鬆好多囉

佢地係中亞

抵啦

無事啦 I love son

咁撚早開始訓

亞運都贏唔到。仲諗亞洲盃。。。。

3:3

亞運一次過還晒上兩屆啲野

打和就無事?

燈死烏豬喇阿古狗

後防失誤

3:4！

黃義助fit到
son refer佢去踢熱狗啦 幫你幫到咁

你個名

Son 2 球助攻

曼聯波衫

免役

陣間孫狗會入波

NIKE

有無加時

佢當年免係靠銅牌
至於佢原本諗住靠摩納哥居留權拖個單你駛唔駛再去查下係咩風評

有

差d

斷腳咪唔洗服兵役羅

拎英超 歐聯可以免役

關我大韓民國咩事

又唔係國家榮譽

拎金球獎都無得傾

佢-6拎到奧運銅牌meet到個requirements姐
好似依家都仲俾人屌緊
基本上韓國人如果放棄國籍逃兵役會俾韓國人屌一世
一世都返唔到韓國
之前好似有個明星 02年到依家都唔俾佢入境
拍片跪地認錯都冇用

3:4

咪燈

3:5

Oppa fighting

son轉身丫拿
差啲失

好能愛國

好弱智，有人唔傳，走去轉身

son睇黎好想當兵

快手啦韓仔

3分鐘補時

絕殺未

烏豬絕殺我食屎

咁 son 去當兵啦 我想睇你食屎

食硬

快絕殺

韓仔好似冇氣

早十秒完場
球證係咪收左son錢

你找數我食你d屎

如果捱到射12碼 一定勁大壓力

咪係 輸左一了百了

搵人幫佢check in定

之後孫狗打飛機

加時換人

決賽似係打北韓

中亞呀on9路
前蘇聯都當西亞

南韓今場D防守都好廢下，D人亂咁標，55波又基本上輸哂

咁就抵死啦，如果hat trick嗰個係佢，但都係出局，咁先最慘

個隊垃圾拎撚到英超咩

吾好2c我理科生

理科生睇人地個樣都知基因唔同啦
烏豬算係新疆佬白人樣黎
同阿拉伯人大大隻眼大多毛差好遠

其實我知，一時手快打錯
btw伊朗夠係西亞但都唔係阿拉伯人

烏豬加時贏波我印兒子尚州尚武波衫

有沒有直播LINK

點解大家咁想son當兵 睇人仆街真係咁開心

利申:想佢仆街

打交

紅左件

球證咁柒要旁證提先醒起

求link

咁都黃

2012奧運8強對英國咁大壓力都射贏

黑撚到

d link死哂?

邊隊紅

12碼贏英撚是常識吧

英國喎

男子漢保家衛國，何仆之有？

睇唔明黃乜
好矇

孫狗要出線了

烏

正義必勝！

呢一刻正常人都應該撐烏茲啦吓話

踢港隊出局喎=.=

正常人都唔會支持泡菜狗喇

琴晚仲要偷香港跑手鞋，無理由撐南泡狗？

韓仔偷人鞋喎

當兵 熱狗點算呀 簽撚左五年約

俾個鐵血長城嚟睇吓啦
12m射鳩死佢

而家幾分鐘？

107

邊度有得睇

撐son, 最佳亞洲球員黎架

烏豬原來之前零失球

摑臉

黃喜燦係咁傳失

亞你老母咩

黃喜燦 > SON

son絕殺德國都唔值得破例免兵役

哇收撚晒錢

十二碼

叫墨西哥破例喇

12m

烏豬單刀就無 12 碼既

入左

完, 韓國要嬴了

唔係SON射

呢球真拉wo

要4強先免役。班韓狗以為自己真係夠料入4強，唔諗下當年入4強係黑翻黎

烏豬

無啦啦送12碼

阿燦差d炒

黃喜燦差DD就送左SON去尚州

個龍廢架

清，知唔知果場係2:0？

有個泡菜擰轉身唔敢睇
邊個黎

son 7

120分送12碼

戇鳩仔咁都俾十二碼人

4個圍住仲拉

咁撚大隻

贏得辛苦到

韓狗要奪冠了

黃義助勁孫狗好多

捉到路仲要救到 射得一般

呢下又冇12

🇰🇷

son唔敢射 ？

有人包哂個波唔係控制範圍

扮死

咁都叫一般 射到盡wo 捉到路都入

淆哂底啦望都唔敢望

其實射得好差，真係有運

無得睇人仆街

DUM波鍾

岩岩烏領先個陣都訓地

打和喇SUPER

烏豬 2號

應該叫差先岩

扮死等完場

日本/北韓 決賽見喇

真係射得好就對面捉到路都掂唔到個波啦

北韓對南韓就好睇

咁又唔洗輸

咁都唔一般？

你唔俾越南既

咁又無 12 碼既

Oppa❤️

泡狗踢到決賽先收皮啦

唔洗當兵

屌識唔撚識斬波

上屆咪係

球證

拎埋金牌先啦

son bb

屌你老母繼2002又玩黑哨

泡狗下場對邊隊

Syria U23
OR
Vietnam U23

文仔同肥仔恩實傾掂數

甩波條攔坦食屎啦

下場打越南或者敘利亞
保送了

越南係咪硬野黎 好似啲人腳唔差

最大敵人都贏埋 正式宣布韓狗已奪冠

頭先12碼
孫生唔敢睇

仲有日本

金仔隊兵都未打

越南唔差,年初u23亞洲盃亞軍

29 August 2018 17:00見

越南足球發展得唔錯，之前先好似贏左u17

烏豬夠冠軍

北漏度黎隨時保送son去當兵

烏豬呢場唔差

咁快下一場

9月1決賽

日本打左未??

贏左
下場對北韓/UAE

亞洲之虎，oppa 加油😍😍😍

好老實
黃義助救全家
孫興民唔駛當兵第一個就係請佢食飯
12碼唔好話射 連望都唔敢
真係垃圾

son要冠軍先免兵役？

張兩黃係on9
但12碼都冇咩爭議啦 拉實唔放

Yes 有4強同冠軍買 狗會派錢

Son打正前
或者跟上次贏德國咁玩防反仲好

令場都打成咁，孫興民下場唔會咁好彩

準備好服兵役la

黃義助免左兵未？

但今次自己隊波實力好過人喎 後防又唔係特別穩
真係好啲？
但係大國腳打德國果場真係代表作

但係son好撚廢
好似無乜邊場打得好

未

無MK龍同U23後防真係差好撚多下
後防自爆或者妹妹下失球先既話都韓國都好被動
一係玩中短期進攻
拉死一邊斬波完全哂時間哂心機

3球入波加1個12碼博番來
孫興民係度做乜
飛腳慘
冇左黃義助基本上都降班都好大機

心理質素極差

掩住隻眼，柒撚到

為免兵役，所有人都好團結

孫仔咁有錢
不如同隊講 做到亞洲冠軍
一人一架BENZ加隻撈啦

捐一個月人工

比咩都應該比唔上免兵役

其實班u23自己都要免

班u23 適齡免唔到就基本上走唔甩
權昶勛

唔係講笑
真係要射12碼決
一定唔駛揀SON

比佢負六過到一關都過唔到第二關啦

邊到有得睇

心理質素咁差 成個小豬咁

對家完場仲有紅牌？

已經-6過左兩關

咁俾我都唔敢睇
呢場亞運最大壓力真係佢
輸左就要番去當兵
重要前鋒最黃金既時間番去浪費人生
30歲出番來五大聯賽都唔一定會要佢，好可能要去土超或者回流韓職日職

小豬真係
d德迷仲成日吹奏佢

黃喜燦唔大壓力？贏唔到就當打之齡要番韓k

咁佢22歲啫 壓力應該冇咁大嘅

好難講
超左齡就得3個位
睇下權昶勛傷左踢唔到世盃仲無左次免役機會 雖然唔知佢大傷會唔會免到

難D, 不過佢仲有2020東京奧運博下, SON同MK龍就冇

咁一個先22仲後生
但son輸左亞洲盃基本上冇咩把握再拎到，而且一個踢緊英超big6次席射手，可以唔緊張咩

班後防真係食哂屎
同上年痢差唔多

算您識野
利申伊朗fans

屎到仆街在送
今日-6入到4強真係算係上天保佑

孫興慜呢啲性格最適合去當兵

又唔係足球隊偷人鞋

日本狗夠殘殺香港人啦

超班？沙特呢？日本呢？

孫狗世界頂級
你搵班垃圾去比較

正解

球王孫

( Show Blocked User - 曼聯瘦基亞🐰 )

拍得住2016張賢秀(免左役仲黎累師弟）個條防線
唔追洪都d人
全部跟住個波跑

黃義助都無啦

個黃義助oppa 咁撚勁
點解世界杯冇份

似越南了

在完場前3分鐘，黃義助博得12碼， 孫興民頂住壓力射入，帶領韓國贏4:3晉級。

星期三你地繼續屌

然後泡狗繼續贏

now 柒撚到

頂住壓力唔敢望

下場幾時踢

黃喜燦入完除埋衫俾人睇我叫乜野名
NOW 仲要寫個連12碼都唔敢望既孫興民

害死大阪飛腳
冇左佢連輸幾場等降班

ching 佢除埋衫，你咁都睇唔到佢叫黃義助

師兄
除衫係9號入12碼既黃喜燦
中3元同博12碼係16號黃義助

sorry原來我睇錯 你岩
頭先睇cable條link濛到我收為黃義助自己射埋

We are Vietnam
Come on Vietnam

同馬拉踢法一樣
不過贏左烏茲就好大機會
只有輸自己後防
今日唔係黃義助救全家
番左屋企啦

越南仔加油

29號 1700

下場越南佬等收皮

英超big6球隊第二射手連對啲細路仔都踢到咁柒 返去當兵算啦

Cable條144kb link
Now睇錯都好正常

巴打您個名7月拎埋世界盃冠軍啵
雖然冇出過場
您老豆老母都係菲律賓人
仲叻過孫啦

另外上屆荷甲神射手查漢巴克殊仲有資格叫亞洲最佳
第一個亞洲球員拎歐洲主流聯賽神射手

其實son兩個助攻都叫冇表現？

越南個教頭好似係南泡，唔知會唔會放水呢

越南加油, 送孫興民去保家衝國

屈小朋友友咋 無孫，黃義助唔識入波咩

北韓互射十二碼輸咗比UAE
無得重演上屆南韓VS北韓

南韓VS日本

無CAP帽的世界冠軍

集氣為泡菜打氣落地獄
日韓世界盃事件泡菜有排都未還完

岩崎悠人
佢細細個有睇佢踢波，好撚勁

菲律賓人

晉級1.11

1.47

今日又踢

寵寵寵輕鬆屌打不漏洞拉啦=.=

越南加油💪🏽

北漏洞拉

有冇link

留意番
年頭U23亞洲盃冠軍係上場用盡九牛二虎之力先淘汰到既烏茲別克，亞軍正正係越南

越南未必咁易食

繼續有線低清link
2018雅加達亞運
下午04:55越南 對 南韓 Ch662

前面四個勁到

終於出世界杯龍

240P

食乜鳩
出局啦Son

用兵役繼續服務國家

今次衰左仲有咩機會免疫

奧運

快啲送佢去服役啦

又要carry son

奧運趕唔切啦
2020佢都28歲，正路就CAMP已入

Oppa

規距係落過場既球員先計免役 (如果攞到金牌的話)
可能因為咁先會出其他龍門

好似話傷左 所以上場先無出

分組賽輸馬來西亞個場都好似無出趙賢祐

上場越南打敘利亞都打到幾辛苦
正常嘅話應該頂唔住泡狗啲攻力

北漏洞拉好似唔係好掂

過到烏豬已經9成贏到金牌

屌你越南仔垃圾

孫仔唔駛當兵了

死全家啦越狗

決賽輸仲好睇

日本班U21細蚊仔點夠我地SON黎

仲要問架仔

有日本仔呢關

日本出班U21真係未必夠son踢

幾比幾

唔好啦早死早享受最後時光

架仔今年踢成點

son前幾場踢得好撚垃圾喎

其實唔差，係一樣對馬拉打得差

我韓真係好勁

0:2

反韓既慘慘豬囉

又係黃污糟carry

義助carry

撚狗咁撚

撞球證，反而自己打橫俾人抬出去

其實黃義助免左兵役未?睇wiki原來佢今年都26
Between佢仲踢緊日職,唔知黎緊會唔會有作業球隊考慮佢

個球證

son應該報答返佢介紹佢去下漢堡嗰d

U23 屈小朋友仲咁開心

佢咁搏 似係想走

日本狗隨時油王都過唔到

講到好似得南韓先有
你地d超齡廢咋 仲嘈

暑期作業？

人地唔出勁嗰d姐

頭先未訓醒想打歐洲結果打錯到離哂譜

唔出唔緊要
但唔好輸先話俾人屈

韓狗無恥
人地就要跟住無恥呀

呢隊南韓有咩無恥可以講下?

咁呢個都係事實喎，實力真係超晒班，贏就係贏，點講有乜所謂姐

都係個句
唔係要免疫
撚得閒同你踢亞運u23咩

其實我都唔係橕韓國
係想睇son繼續踢英超

役

揀son入去唔撚無恥呀

你知唔知自己講緊乜
為反而反

其實冇話無恥嘅
的確係可以有三名超齡球員

講到咁撚清高 咁你去泡菜幫佢幫兵啦屌

我都唔撐泡，但亞運呢d細比賽只要唔係贏黑哨打暴力波由得佢地贏免左兵役就冇乜所謂啦

反韓天公地道

咁撚想避 四年前就做到啦

其實班崇日狗有咩好拗？
我地擺明勁過你地啦，入過世界盃4強
你地？

亞運連香港都贏唔到呀

黑入四強咋

厲害了，我的國

又話die for hong kong

越南下半場唔同晒

有冇LINK可以睇到波

反cup到先算喇

不過睇呢場波係feel到依家既越南真係勁過香港兩班波
下風但起碼仲用到波先

屌，要求南韓足總唔好免佢兵役

反韓=loser

換人出黎免兵役了

決賽先輸仲刺激

未來十年日韓前線領軍人物對決會係

李昇祐vs久保建英？

兩位都踢過巴塞青年隊

wa

越南美斯

早幾日久保建英當住恩尼斯達面前入波

3:3未

韓國狗個龍門垃圾狗嚟

又一件

擔左幾多個出去
越南仔殺傷戰術

盲反都唔好咁智障 我都係反韓
但係你呢句野真係好on9

決賽見

李昇祐而家係意大利踢唔起

比數幾多

佢咁話法 當年阿根廷巴西玩奧運叫列基美同細哨去踢仲無恥啦

咁奧運又高過亞運嘅 其實派咩超齡佢地有權揀，南泡有免兵役需要咪出勁人囉，好似日本沙地純練兵咪出u21
btw當年阿根廷對巴西正

仲有2016奧運

尼馬喎

決賽幾時?

星期六

9月1

咁多人受傷都唔知決賽頂唔頂到

日本u21姐

我地韓國正義必勝

對日本U21
領隊森保一贏條街
不過黃義助打爆J LEAGUE

日本

JAPAN

星期六幾點？

7點半

想問全部20個U23 出過埸未？

出哂啦 大馬個場都

免唔免到兵役就睇場上個11條友

超豪華陣容打人u21

幾點鐘踢？

準備好慶祝返英超

支持son成為傘兵部隊新血

仲有3個鐘son就登基

英超夢碎 點球大戰惜敗日本

오빠 들 화이팅

全隊冚家剷啦

聽韓國美斯唱返首歌先

oppa大炒日本狗

留明恥笑反韓狗

日本必勝 泡菜狗返去做二等兵

無正選

son要為國效命了

擁韓狗死全家

VS

希望son可以當兵為國效力

有無link

link please

kim蛇又黎睇son喊牙?

請問依隊u23有咩得罪你?

濕鳩CABLE曚撚到波都睇唔到

藍武士vs太極虎

要開vpn

身為大韓民國嘅男兒，去當兵報效國家係一種光榮

咁呀

全整容國冚家剷啦仆街

有無vpn推介

當兵未

son下半場會入

南韓男亞足(主隊勝)
1.68

allin

gun

家下幾多比幾多？

又燈啦

未燈過

0:0

洪都拉斯

咁都唔傳正on9

下球一定得

加油呀

1:0！

冠軍投注指南- 19 男亞足 男亞足
1 南韓男亞足
1.51

allin日本等上樓

1:0

2:0!

燈

完場喇咩 補多啲等反cup

3:0!

再燈

屌

仆佢個街領先

反韓撚好慘慘豬
分組賽反到韓國冠軍都未J得

死好命贏烏茲別克
最衰烏茲別克個左閘派膠送個波比人
如果唔係一早出咗局啊

如果出mk龍
波都未必要失
冇得如果

抵喇
踢港隊出局丫拿

你知唔知你泡菜第三球點入？

球12碼?
你想講咩

烏茲別克個後防派膠